keyman2:0後講得多唔多過10句野😂😂

個死狗樣 當年笑鳩叻哥

3:0 之後無講過

臨完仲要幫小花劣鳩

輸還輸

佢講左好撚多野喎
肯定多過何輝

見到佢成隻死狗就爽

抵啦

成場淨識講阿根廷 克羅地亞一攞波就啞撚左

deadman

一陣入院觀察

下場會唔會笠水唔再講亞軍廷波

哭左😢

Keyman 太唔中立
浪費左何輝
點解now 唔搵埋江忠德黎

2:0到3:0之間講左一句定兩句 但把聲已經係叻哥咁😂🤣

唉 輸埋品

影吓keyman啦

無嘅。。。優勝劣敗 4...444年後邊度話

王key死す

頭先想喊咁

唔緊要啦 ...出唔到局之後佢會好中立咁講波架啦

把聲都想喊咁啦

唔會
佢反朗如果講提子一樣bias

講真揾我去講仲好
哈哈你睇美斯個on9仔！！